
## Tout d'abord j'ai utiliser react --> choix du framework frontend (vue? / react) 
- c'est quoi et pourquoi l'utiliser? INTRO
- lequel choisir
  - vue ou react?

- pourquoi c'est la mode mtn et c'est quoi l'avenir 
  - javascript histoire pour comprendre engouement
- lien avec ajax

## git  
 - permet de revenir dans le temps, commit collaboration,,,      
 c quoi git
 - révolution et potentiel incroyable
 - raphael bastide taff sur git + moi
 - gitlab ou github?
 - archiver

## markdown
 - c quoi? pourquoi l'utiliser pour mon outil?
 - histoire du markdown aaron swartz
 - une esthtique particulière

## paged js, print le web
 - pourquoi besoin de librairi, 
 - relearn et oop 
 - question outil et instrument
 - future du web et idéologie/ politique.../ typo sur le web
 - zine faire...

( sauver les infos / une api node
 - c'est quoi
 - pourquoi flat file et pas base de donnée?
 - pad?

 herbergeur web , nom de domaine serveur...?)







 